諗住開開心心食餐飯點知差啲返唔到屋企...

食海鮮俾人斬到一頸血
4人食飯
象拔刺身
墨魚刺身
斤半唔知乜野蝦
一條斑仔
一碟炒硯
一碟炒勝子
每人兩仔細包魚仔
1碟炒飯
埋單25xx 差啲唔夠錢俾返唔到屋企
味道都OKAY BUT 有無手足提供下邊度食海鮮平D

咁既樣，4個人每人6舊幾好平唔算好貴喇喎

海鮮係貴在煮 煩到嘔

以前做廚最憎人叫海鮮

又冇得做定 步驟又多

要求有高

Ching 有冇推介

唔講真係唔知

老細最鍾意呢
賺得最多

食水好深

未食過
但係冇得睇住價錢叫？
btw 600一人又真係唔太貴

最近咁多回帶撚

諗住唔會太貴所以冇點睇價錢

捻起之前有篇潮文都係咁上下

要平就自己整
岀去係差唔多

唔識整海鮮